美軍傳台海軍演 台港股驚剉

美軍傳台海軍演 台港股驚剉

2018-10-04 14:35 聯合晚報 記者李娟萍、葉子菁／台北報導

台股6度跌破年線
外傳美軍擬在台灣海峽、南海軍演一周「警示大陸」，今嚇傻台、港股市。台股今（4）日盤中大跌近140點，跌破10,829的年線支撐，並寫下今年第六度跌破年線；港股恒指更大跌470點，直接摜破27,000點，香港國企股也大跌逾200點，跌幅逾2%，居今日亞股跌幅最大的重災區。

台北股市今天開低走低，收盤大跌145.03點，為10718.91點，跌幅1.33%，成交金額新台幣1097.60億元。

主要係因中美貿易戰
及美副總統發表中國政策演說

呢幾日 中國股市一樣係大跌
上證最多跌3.7%
唔通又跟美軍台海軍演有關

期指夜市收報25997 低水206點

夜市期指收報25997點，跌152點，較昨日恒指收市26202點，低水206點，成交42142張。

唔怪得知今日痾左兩次屎

傻啦！
跌市原因係馬英９看錶呀

自80年代開始
美再無係台海軍演
美軍回歸
台灣應該更安全
股市理應上升
點會大跌市

大把台奸

QQ被人咁食法
唔跌就假啦

自己打自己人
邊關其他事

要支爆，首先港爆
要港爆，首先股爆

港股跌關軍演消息撚事咩

9up